【突發】網友一針見血，破解彥霖假老母

希望彥霖一家安息

但會變成普通襲擊

仲有手指紋身

突破盲點

除口何來襲擊吖

唔信咪試下做

呢樣真

係台灣咁做就可能冇後果既

除個口罩可以打破共狗既音謀

下次你去 唔好得把口

你既言論同你個名好甲

相信政府
相信法治

訓左幾L耐？

有相影到，但唔知係咪演員要match返

恐怖分子衝埋黎揸你波都可以反咬你襲警啦！

個老母越睇越假。
呢個有無畫紋身落去？

作勢打人都算

兒登仔

有冇諗過 其實真係有咁仆街嘅閪老母呢

駛撚扯口罩咩

一條頭髮 or 用過既紙巾 / 口罩

然後 ...

警甴同紅官話係就係

要身份認証
要有第3方

仲要特登用頭髮遮對耳仔